點解中共成日用解決提出問題嘅人去解決問題呢一招？

因為呢招真係work呀麻

咁可以點樣破招？

高端化妝之學術討論